對面武漢看過來

對面的武漢看過來
看過來 看過來
香港的表演很精彩
請不要假裝不理不睬
對面的武漢看過來
看過來 看過來
不要被我的肺炎嚇壞
其實我很可愛
笨柒林鄭的悲哀
說出來 誰明白
求求你拋個媚眼過來
哄哄我 逗我樂開懷 ( 呵呵 沒人理我 )
我左看右看 上看下看
原來每個高官都不簡單
我想了又想 我猜了又猜
高官們的心事還真奇怪

又無得出街食飯
好餓

幾好

等唱手

首歌輕鬆愉快
香港人睇開啲

笑死

首歌好岩key